(重要)救義士你都做得到 全部入曬黎

我已經整咗個申請做陪審員嘅登記樣板信，希望大家可以盡快申請做陪審員，救救啲後生仔🙏🏻

1. 填寫rop18
2. 填寫 陪審團登記（Sample)
3. 加埋你最高學歷嘅證書

郵寄過去便可（地址在 陪審團登記Sample 入面）
原來班藍絲已經做緊，要幫手叫朋友報名

rop18 :

Sample :

From中年Wts群 已經餵埋你地求下你地都一齊幫下義士

推

幫下你你推唔郁

pish

每晚10點窗邊大叫

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 全港三罷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唉屌我5月抽中過一次, 比佢講過一年定兩年內唔會再搵我

推！！！！

幫推

唔好意思 讀法律唔做得陪審員

咩人都申請得？

thanks brother

push

重要

老P都要推啦！

國籍點填?

推!

係咪最少要U grad?

下？陪審團係入境處管的嗎？？？？？？

Push

推推推

Pish

點解？

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

我無野講

正常情況
抽中過就一段時間內唔會再抽到你

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

早兩日收到信加返入list

個 rop18 page 點解唔放在 Google Drive ？
個 page 好多proxy 會 block ！！！
唔好放 sendspace ！

各位填左無壞，唔好理夠唔夠學歷
但留意先…
正確資料：

只要係香港既大學畢業，正常會收到信件通知，有資格成為陪審員，會入pool。
收唔到，則有機會為寄失。

而登記既係FOR
外國就讀大學，或未收到確認信既人用。只須於書件列明希望加入陪審團名單，並附上指定文件

想查詢有無係陪審團名單中，可致電主理陪審團事務書記辦事處電話（2825 4668）查詢，不過由於涉及私隱問題，因此必須書面申請查詢才可。

以下取自香港司法機構網

你符合出任陪審員的資格，人事登記處處長會把你的名字納入陪審員名單內，並由高等法院司法常務官發出通知，通知你將會把你列入陪審員名單內。

高等法院司法常務官每兩年編製一份陪審員臨時名單，該名單於十月或以前擬定，然後在翌年二月或以前確認。司法常務官亦可隨時增補該份名單。臨時名單或增補名單一經備妥，司法常務官會在憲報及報章刊登公告，說明該名單已可供查閱。

高等法院司法常務官每星期以隨機抽選的方式，從陪審員名單內抽出若干數目的陪審員。若你被抽中，法庭會以掛號郵遞把傳票寄給你。一般會向你發出最少 21 天通知，並請你在指定日期前往高等法院或死因裁判法庭。

曾接受傳召而出席的陪審員，一般在兩年內不會再被傳召

之前已經有收到信 幫推

一齊幫手！

有學歷手足們快啲做嘢

被抽中過但落選可唔可以再填？

推啊 大家一齊填

陪審員果封野寄左，係咪唔會有回覆自動加入陪審員list？

一位藍絲申請左，手足就少一個機會打甩官司！

一直都好想做陪審團

Pushhh

Pish!!!!!

之前有封信話我已經自動入左個pool
咁樣仲洗唔洗寄多次信過去

已填

放心呢場仗唔會兩年就完

如果佢地唔O係高院審,就冇陪審團....

啱啱填完 聽日寄

未grad 都推

Push!!!

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

推到佢仆街

留名處理

Up

一路等緊

Asso HD grad做唔做得？？

快做

岩岩填左,聽日去寄

Tui

推！

推唔到，幫手留言！！！

我交左form啦，你地又交左未呀

pushh

我reg左5年左右先抽中一次

好想快點被抽中

齊齊登記

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推 登記左

五大訴求，缺一不可！

全部同我填填填！

Tuiiiiiii

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

19年Fresh grad係咪都可以申請

U grad先做得，連登仔唔係輸比藍絲呀？

721

好人一生平安

推呀

未畢業

唔一定要大學架，中英文程度足夠冇其他不符合要求就得。學歷黎講好似係中七，聽講。照做左冇壞，最後唔得唔會少忽肉，但最後抽籤中左你就好大幫助！

依家冇左中七照推論應該dse grad就夠

光復香港

真心問，我無大學畢業可以嗎？

推 幫幫手

唔一定要大學架，中英文程度足夠冇其他不符合要求就得。學歷黎講好似係中七，聽講。照做左冇壞，最後唔得唔會少忽肉，但最後抽籤中左你就好大幫助！

上面巴打咁講

只要係香港既大學畢業，正常會收到信件通知，有資格成為陪審員，會入pool。
收唔到，則有機會為寄失
通常幾耐會收到？

謝謝，即登記

區域法院無陪審團。

今晚番去搞

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

未grad都照apply住先
推

支持

要推

pushhhh

721 811

Pish 一下
利申:已經on the list

PISH

推呀！

pish!
快整！

⻊推！

半年前做過一次陪審員

接近50人有5個大陸樣

其中一個唔撚識廣東話！！法官收左佢皮

英文拎1做唔做到

已寄！

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

P牌仔推上去

大家快啲入去登記陪審團

藍絲已經動手登記做緊陪審團，快手share俾親戚朋友，一齊做陪審團救救義士！

義士唔係condom，一個都不能少！

教學同更多資料：

空氣推

ROP18
國藉點填

中國?
中國香港?
香港?

中國掛 依個政府咁陰濕

冇資格 幫推

推
唔好理自己咩學歷啦
寄左再算啦

831見

父債子還

.

青年控搶槍轟傷警 陪審團裁無罪
【明報專訊】沙田廣林苑去年發生涉槍擊警員案，警員處理一宗家庭糾紛案時，疑遭帶酒意的男子搶去佩槍射傷。男子否認一項意圖拒捕而射擊，以及一項使用槍械意圖抗拒合法逮捕罪，經審訊後5男2女陪審團商討逾6小時，昨日在高等法院一致裁定他兩罪罪脫，當庭釋放。

案發去年 警上門處理家庭糾紛
被告陳俊鍵（31歲）被控於去年3月15日在廣林苑茂林閣一單位外走廊，意圖拒捕而射擊警員林煥欣；以及使用一支警用左輪手槍而意圖拒捕。

據控方開案陳辭，被告去年3月15日凌晨與母親在寓所爭執，警方接報到場，被告激動走出單位外，推撞在場22歲警員林煥欣。沙展下令制服被告，被告掙扎並涉企圖搶去警員林煥欣的佩槍，其後現場響起兩下槍聲，林的右大腿、右小腿及右手肘中槍，被告之後更射出第三槍，沒擊中人。

辯方盤問時指出，警員林煥欣無權用手銬扣被告，制服被告時曾用過分武力，被告曾大叫「我唞唔到氣」、嘔吐及失禁；惟林在盤問中否認。

【案件編號：HCCC1/19】